他知道自己準備的食物不好吃，但他認為這是一次學習經歷。卡羅琳·哈克斯：如何在不攪動鍋的情況下改進“我做飯，你打掃”|卡羅琳·哈克斯| 2021年2月12日|華盛頓郵報
有些是乾淨明亮的，有些是厚重圓潤的水果味，而另一些是白堊色的，嚐起來像礦物質，好像有人把香檳中的白堊和石灰石土壤融化，變成了一種起泡飲料。你應該喝種植者香檳|喬丹·米歇爾曼| 2021年2月11日| Eater
在一些地區，居民鳴笛者的數量已經變得如此密集，以至於他們給人類和野生動物帶來了安全問題，從人行道上滿是鵝糞的粉筆到危險的飛機襲擊。四種在城市中繁衍生息的野生動物| Ryan Chelius/戶外生活| 2021年2月9日|科普
我的筆記本電腦鍵盤被粉筆塞住了，在我嘗試解決任何問題的過程中，我用了數月的時間構建了網格。攀巖和填字遊戲有什麼共同之處？羅斯·特魯多（Ross Trudeau）2021年1月27日（Out Online）
在奧裡瑪的一個費城人的魯莽和克拉克教練麗莎·布盧德的中西部人的魯莽之間的區別中，代表她的球員吹噓還有一些警告。女子籃球充斥著傑出的新生|霍華德·梅格達爾| 2021年1月14日|五三八
學員突然轉過身來，驚訝地看了一眼，張開手說：“一支粉筆”，同時展示了它。斯通沃爾·傑克遜，VMI最四面楚歌的教授| s.C.格溫| 2014年11月29日|每日野獸
海洛因過去也是這樣，要麼裝在成捆的蠟袋裡，要麼像粉筆一樣大塊。這種抗海洛因藥物現在是監獄毒品交易之王| Daniel Genis | 2014年7月17日| DAILY BEAST
筆記潦草地寫在一塊大白板上，“互聯網協會”用粉筆寫在黑板上。在優步的政治戰爭機器內|奧利維亞·努齊| 2014年6月30日|每日野獸
許多花一大筆錢買一條壕溝的人把它歸因於懷舊。風衣頌歌：巴寶莉vs.勞埃德·多布勒|薩拉·利伯曼| 2014年4月14日|每日野獸
接受他對穆爾梅爾斯坦的道歉，還是把這歸結為一個電影製片人引起爭議的案件？死亡營合作者的自白：克勞德·蘭茲曼的《最後的不公正》|吉米·蘇| 2014年2月7日|每日野獸
亨利輕輕地拍了拍他的妹妹，她拿著她的工作包回來找粉筆。包廂車兒童|格特魯德·錢德勒·華納
他抬頭看著基普，在不確定的光線下，他的臉變得蒼白。戴兜帽的偵探，第三卷第2期，1942年1月|各種
白堊是一種非常純淨的石灰碳酸鹽，在富含白堊的地方，白堊主要用於土壤。農業化學元素|托馬斯·安德森
最好的牙粉是由墨魚、粉筆和鳶尾根按等量混合而成。女士禮儀手冊和禮貌手冊|弗洛倫斯·哈特利
他使用了一種叫做“生理學競賽”的機器，使他能夠用白色粉筆和蠟筆畫出輪廓。神聖遺產：弗吉尼亞的生活|多蘿西·M·託佩